Payme 又有問題？

要重新login 但拎唔到vertif code?

下午4點出左email話仲做緊保養

真係PlayMe啦

而家話唔到錢落銀行 明明匯豐應該即刻過到數

高登創始人DrJim：HSBC PayMe -> PlayMe!

幾分鐘前用完 冇事喎